男拔IB狀元：對國安法無立場 榜眼：立法有助社會氛圍

考獲 44 分、獲 Duke university 錄取修讀物理的湯同學則表示，國安法是中央對香港的政治表態，「上年好多嘅違法行為係唔需要國安法，佢哋都係違法，中央係唔會縱容。」他指中央是次的表態非常清晰，相信對香港整個社會氛圍有很大的幫助，「法治係行先過自由，有法律保障、不侵犯他人嘅自由先係真正的自由，喺一國兩制的框架下，有一國嘅安定先有繁榮嘅穩定」

全文：

錢, 只係一張紙

發生咩事？咁細個已經成個港共狗官咁...

可能apply咗A0

上流家庭係咁

好一句無立場

00後開始已經好多大陸仔啦

美國仲應唔應該批簽證比佢

口投中國 腳投英國

考得IB都唔會預喺香港發展啦

國安法很好，準備去英國～yeah

可能係某高官/有錢佬啲仔

讀屎片

離地有錢藍絲的年輕版
有咩事咪移民

呢類人 最識睇風向轉。 分分鐘過到美國讀書後 見勢色唔對 如果唔返香港既話 就扮可憐話當初因為怕死 唔敢出聲架啦

關我L事，我係英國人

考得IB都係走人架啦
身體最誠實

唔好屌先
睇咗內文先啦
得一個支持國安法咋wo

湯同學

連法治rule of law係咩概念都搞唔清楚，狀元

未來收成期人才

真，有咩事一野飛過外國又有居留權，窮人怕有錢人，有錢人怕官，官怕窮人

我屌你老母男拔垃圾

讀咁多書 讀黎把撚咩

推

所以只係屌嗰一個

點解人地學校入面既裝修咁靚

依位同學咁有才華
一定要英國手足多多關照佢

湯同學咁支持國安法，點解要去外國留學

始終小朋友 盡量唔好屌 會俾人話網絡欺凌
用理性邏輯說服佢

湯同學係邊位
冇相睇嘅

得罪講句00後開始多蝗

可能驚起底網絡欺凌

你哋做乜要迫人表態
咪撚咁癲好冇？比你上到去出曬樣，真係大叫光時？
你哋逼個18歲表態，同中共有撚分別？

「上年好多嘅違法行為係唔需要國安法，佢哋都係違法，中央係唔會縱容。」他指中央是次的表態非常清晰，相信對香港整個社會氛圍有很大的幫助，「法治係行先過自由，有法律保障、不侵犯他人嘅自由先係真正的自由，喺一國兩制的框架下，有一國嘅安定先有繁榮嘅穩定」

搵人send相比Duke university做咗政治審查先，好可能起到一堆共諜

直接交畀美國移民局話有被中國滲透嘅香港學生要做間諜

佩服有幾位同學都質疑國安法
校方應該叫咗佢哋唔好亂講野

有冇全名，明顯係危害美國國家安全，五眼聯盟都唔洗去

btw 睇多次篇文好似有相

讀IB既走狗

講真唔出聲無人會怪佢地
只係有位同學奶得太核突

讀屎片架
讀咁叻把撚咩
讀完都冇撚腦思考

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

自己睇 老豆做官係唔同d

政情：湯修齊囝囝 眨吓眼變「巨人」
2016年8月3日 (三)

【修例風波】湯修齊指大專教育德育有不足 要加強「先教做人再教知識」信念
2019-11-17 11:15

Harris Tong
湯德安

唔怪得

總有 藍底學生

屌 唔怪得要咁高調

18歲仲小朋友

即刻報比英國聽有共諜想過去啦

走左先發表偉論

個國安法咪侵犯緊他人自由囉 低能
法律唔係與生俱來架戇鳩
制定法律係基於人類既道德用黎保障人
唔係細蚊仔玩捉依因,唔夠玩又加規舉比自己易啲贏

有錢 你吹咩

睇黎要全家入制裁 list
資料由有關人員轉交五眼聯盟

唔講野果d其實叻人
無必要表態

但主動奶共個湯同學就...

幾多手足少過十八歲

其他真中立理撚得佢

珍

首先，各人對表態個解讀唔同。
今日，你問我蘋果定橙好食，我唔答對社會冇影響，同埋我答蘋果定橙都好，件事中立，只係口味，呢d位可以唔表態。

但國安法唔同，有讀過書都知係惡法，係極權所為，你驚答完影響個人利益嘅咪一句冇意見，而唔係話自己冇立場，然後下面成段國安法好。

呢d人材一定要推比間u睇

咁撚有錢咪幫中共含 吹咩

咁多位睇埋內文先

香港精英好多都係依d smart-ass
所以香港咪衰落到咁

唔信香港教育送個仔做美奴

原來拔萃大仆街就係你地

全家都愛港愛國既人點會走

湯修齊 MH 太平紳士
皇后洋行有限公司董事總經理
博愛醫院董事局主席(2011-2012)
善德基金會常務副主席
圓玄學院副主席
韶關市政協委員
韶關市榮譽市民
香港旭日扶輪社社長(2006-2007)
香港能仁專上學院校務委員會主席
教育局家庭及學校合作事宜委員會主席
公民教育委員會委員
教育統籌委員會委員

睇完 除咗甘同學之外 每一位都係垃圾

支持果個話已經入紙申請D乜委員會
你話佢會有乜立場?

你老豆有錢 睇吓你咩態度

咁愛國點解唔去北大清華？

而家街度好多細路講蝗語溝通, 其實佢地唔係唔識廣東話

垃圾topic

舊年講到而家

果班垃圾ABC 離地中產仔女最撚仆街

又過學生唔應該講政治既？
有利既講話就講得政治
無利既就唔講得政治

原來老豆上流人士

其中一個姐 其他情有可原

同場加映：
紅隧口現男拔、喇沙舊生「愛國愛港」廣告

《港區國安法》在 6 月 30 日實施。今日紅隧口出現巨型的廣告橫額，上面是男拔、喇沙舊生的聯合聲明，稱「本是同根生，團結一心，愛國愛港」。

廣告同時有較細字註明不代表兩校立場。

祖國咁強大 點可以比精英走架

唔幫中共含點有錢

狗官先修班

Homeland Security 見

唔係上流社會
呢啲人口講外國賺人民幣
實質只係下流為錢含撚

你問佢拎乜護照
屋企老人家響邊度退休
細佬響邊度讀書
全部都係外國

阿湯同學肯定係被迫出國啦
如果美國唔俾湯同學入境就好啦
湯同學就可以如願留喺香港擁抱國安法
求大家幫幫手一齊幫下湯同學

無立場果個同支持國安法係兩個人嚟架

篤左先。唔好理。

正如點解豪宅咁靚一樣。

諗下佢地老豆老母咩人

最左條友有冇2米1

原來係家教會主席個仔，威威啦，點解唔喺大灣區讀大學呀？

有錢的中國大陸人在港產卵霸名校

sd email去取消佢個錄取confirmation先

考得ib慌佢唔去「外國」咩😇

屎片

呢個？

手下留情 盡量唔好網絡欺凌

不要让爱国爱党的人才汤德安跑了

下流家庭又唔洗咁自豪

加左人民幣

老豆係政協其實唔出奇

Hong Kong, China
都知咩事啦

你食咩飯大既咪有咩思維
人呢就好現實既

離地中產製造出嚟港豬

原來係曲線-怪錯咗佢地
諗返個下一句同埋個故事就知
相煎何太急
比喻國安法煎熬緊我哋
典故係曹丕要曹植七步成詩 想逼死佢
暗示中共國安法想逼死香港

不要讓湯同學一家跑掉

整返封E-mail話俾duke university聽佢發表過呢類言論
應該諗得過

人地家長俾幾多學費

巴打望下自己個名 再問下你打咗啲乜 兩個人嚟㗎

條友有冇2米？

港豬、藍絲

督硬

隔離post已有督灰template

讀書叻唔係代表嗰人正常，有良知
你睇吓林奠，仲有好多所謂高官

睇佢去邊到讀就email去邊到
quote番呢段新聞

身邊嘅人玩抖音,食海底撈,我心諗真係屌你老母,平行時空,手足去沖,佢哋就自願送中

唔好搞到湯同學冇得去美國讀書呀

反而依種高等港豬, 生活好過普通人N倍

你間垃圾官校, 問家長捐錢仲慘撚過出街乞
咁咪明白個差別囉

有冇人幫佢更愛國 留係大灣區

湯司長咁支持國安法都想留係英國

唔該唔好簡單二分化，讀DBS唔駛真係好上流嘅…同類型家庭同家長，係黃嘅亦大有人在（比例唔知）…

相反，你估band 3 學校、中產、基層家庭，就清一色黃咩？藍到仆街咪一樣有！所以簡單一竹篙打晒所謂＂上流家庭＂有乜意思？除咗俾機會發洩仇富心態，只會造成分化…

現在走難，講真話走唔到你賠？

法治凌駕自由 但公義凌駕法治 而家係法律達唔到公義 所以先要違法達義喎 呀狀元

補多句，呢啲𡃁仔講嘅嘢，唔知係真心膠，定係咁細個已經識睇風向搵着數？

如果真心膠就真係讀屎片嘅…

後者就更加仆街，咁細個就埋沒良心…DKLM

杜克大學是一所位於美國北卡羅來納州德罕的一所私立男女合校研究型大學。杜克大學為美國最頂尖的學府之一，有「南方哈佛」之稱

考獲 44 分、獲美國杜克大學錄取修讀物理的湯同學

有無人舉報千人計劃成員？

Hong Kong, China?

走咩啊 人地根正苗紅 準備做政協

湯德安同學老豆，湯修齊，係韶關市政協委員

官點會怕窮人....

去邊都大把手捉招呼佢 上清華讀就好去

你睇漏左3隻字

人渣

湯同學會唔會係間諜？幫手對付洋鬼子錯怪咗佢

讀IB十個有九個離地撚

讀屎片
定奶共？

官唔怕你係因為你唔夠窮，只係窮人易收買你先唔覺

理性邏輯咪教左佢要買赢嗰邊最低限度都唔好表態支持輸嗰邊

三個字，讀屎片

狀元？得淡笑

A0狗？

讀屎片，有助社會氣氛都噏得出

佢老豆係湯修齊啦

佢直頭係奶二代，老豆叫湯修齊

依個重要係湯修齊個仔

推 7.11-12 初選票站List出爐

鬥紅 ready

藍拔

由細開始成為畜牲好過中途出家，中途果班會心理不平行

殘體字

吹啊,草你妈B,NMSL警告你咪同其他人讲啊,AWSL

拋磚引玉 可能有寫得唔好嘅地方

大家可以參考吓

投訴師出動

undergrad-admissions@duke.edu

Complaint of the admission of TONG Tak On, Harris

Dear Sir/ Madam,

I am writing to complain your university’s admission of TONG Tak On (Harris TONG) who publicly supports the implementation of the National Security Law in Hong Kong. The National Security Law is an unjust law which allows the China Central People's Government to establish a national security agency in Hong Kong and interrupt Hong Kong’s political affairs on the pretext of national security. It gives Beijing powers to shape life in Hong Kong it has never had before and deprives Hong Kong people of their freedom and human rights. I am regret to read Mr. Harris TONG’s speech about supporting the evil law on the newspaper today. It is sincerely hoped that you can consider again about the admission of student TONG Tak On, Harris, whose father is the committee of the Chinese People's Political Consultative Conference. This may secretly involve spying activities and pose a far-reaching harm to the safety of the US. It is my deepest concern that accepting a student who supports the suppression of basic human rights will possibly damage the reputation of your school.

The reference is attached below. Thank you.

Yours faithfully,
XXX

操你妈逼去什么美国读书
不相信我们祖国的教育吗
有一个叛国的乱臣贼子

呢啲助紂為虐

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

向大學舉報佢懷疑同解放軍有關係

高分低能

幫推依個 趕返隻奶共狗返大灣區

好勁

傻啦 佢點會唔知
佢只係扮演緊佢想扮既角色姐
就好似港共班高官
佢地點會唔知支那衰野
平時口講愛國吹奏都係工作需要
身體好誠實 成家拎外國passport

冇政權同資本家認可嘅貨幣只係一堆廢紙

或者佢係過去打砸搶既人黎